[爐石戰記] 第N次台港大戰 支持香港人!!!

聽日係灣仔會展有兩位香港選手將會迎戰兩位台灣選手，爭取冠軍既寶座，
見到香港人可以同其他國家選手對決真係好滾動，對上一次已經唔知幾時啦。
快快手開住個twitch支持下香港人啦